必看【美國中央情報局特工的臨終懺悔 : 我們在911當天炸毀世貿中心】

馬爾科姆·霍華德(Malcom Howard)是一名退休的美國中央情報局特工。

高齡79歲的霍華德在得知只剩下自己的壽命只剩下幾個禮拜後從紐澤西的醫院出院返家。

他在人生最後的幾周講述了許多令眾人震驚的事情。

他還表示自己在曾受命參與世界貿易中心七號大樓的"爆破拆除任務"

霍華德曾在中情局擔任36年的特工。

中情局的資深特工們看上他的工程背景和早年在爆破拆除業的工作經驗，因而找他參與中情局的計劃。

中情局在80年代初期招募霍華德，隨後原本是原本是民間工程師的他變成了一位爆裂物專家。

霍華德表示自己埋放爆裂物的經驗非常豐富；埋放目標從打火機到80層的大樓都不在話下。

這名79歲的紐澤西州老鄉從1997年5月到2001年9月進行名為"新世紀"的中情局任務。

當時的中情局依然是聽從上級命令的單位。當時霍華德隸屬一隻中情局的四人小隊。

他們的工作是確保爆破拆除任務順利完成。

霍華德表示:世界貿易中心七號大樓的爆破拆除任務在他的職涯中是獨一無二的工作，因為那次任務是他們唯一一次要讓建築物不像是遭到爆破的拆除工作。

他表示自己當時不認為隱瞞真相的環節有任何問題。

身為一名愛國人士，你不會懷疑中情局或白宮的動機。你只需設想這項工作的目的是為了大局著想。他們挑選像我一樣忠誠的好人。聽到不知情的人說三道四讓我感到很難過。

但是他在臨終前坦承:回想起來，有些事情不太對勁。

我們執行的任務沒有出現任何正面的結果。這不是我們期盼的美國。

至於世界貿易中心七號大樓是如何倒塌，霍華德解釋道:那是一次典型的控制爆破拆除工作。

當時我們使用超高軍用規格的奈米鋁熱劑聚合物來執行爆破任務。

那次工作困難的部分是要在不引人注目的前提下將幾千磅的爆裂物、引信和引爆工具搬進七號大樓。

不過當時七號大樓的辦公室幾乎都租給了中情局、秘勤局或軍方。這讓我們的搬運工作容易許多。

霍華德的工作小組在2001年的9月在世界貿易中心七號大樓的關鍵位置安裝爆裂物。

911事件當天，世貿中心的南塔和北塔起火燃燒之後，七號大樓的引信被點燃。

奈米鋁熱劑炸斷了大樓的鋼梁結構。後續的辦公室火災導致大樓不堪負荷，最後崩塌。

世界貿易中心七號大樓在當天下午5點20分倒塌。

目擊證人表示:七號大樓以自由落體的速度崩塌，過程彷彿毫無阻礙。

霍華德和他的同僚們完成了他們的任務。

大樓倒塌的時候，一切都發生得非常緊湊。

工作的每一步都照計畫進行而且順利。大夥都平安撤離。沒有人在七號大樓內受傷。

我們之後舉辦慶功宴。大家一起看爆破的重播畫面；一起喝威士忌，抽雪茄。

突然之間，奇怪的事情發生了。大夥開始擔心一切都有點太過順利了。我們開始一遍又一遍地看重播畫面，越看心理就越發毛。

大樓倒塌的畫面看起來像是一場控制爆破拆除...我們心想:慘了，民眾會起疑心的。

接著我們在街坊鄰居說他們下午有聽到爆炸的聲音。

後來我們得知英國廣播公司在七號大樓倒塌前的20分鐘就已經開始播報大樓倒塌的新聞...大家當時心想:這下子事情大條了。

根據政府官方的911調查報告:世界貿易中心七號大樓的倒塌原因是"世貿北塔和南塔飛濺出的碎片導致火場失去控制"。

如果官方調查報告是真的，七號大樓就會是世界上第一棟因為火場失控倒塌的大樓，而且是世界上唯一一棟被"辦公室火災"燒到倒塌的鋼構大樓。

霍華德和他的同僚們害怕社會大眾看過官方調查報告之後會起身反抗政府並且要求政府說出真相。

這場行動留下了很多破綻。我們留下了非常多的證據。

我們以為社會大眾會一窩蜂地發起媒體不能忽視的抗議活動。

民眾會捐款贊助調查活動而且要求政府解釋為何要欺騙他們。

我們以為他們會在崩塌現場找到足以證明七號大樓是被炸垮的化學殘留物。

我們以為美國會爆發延燒到白宮的革命；然後小布希總統會被迫下台。

但是我們設想的事情全都沒發生。

幾乎沒有人懷疑任何事情。

媒體封殺了所有膽敢多想的人。

追蹤金流

霍華德聲稱自己當初不知道世貿中心的北塔和南塔會被摧毀。

中情局的任務分工非常細膩。

一個特工的任務通常都隸屬一個更大的計劃，而且他/她只會知道一小部分的情報。

對於想要了解911事件全盤真相的調查人員，霍華德有個建議:

“跟著金錢走”

如果大家想找出某件事情的幕後主謀，追蹤金流準沒錯。

大家可以調查911事件之前的股市交易紀錄。

參與這些活動的人都知道911事件會發生。

中情局特務和政府官員的子女們、美國頂層權貴人士的近親、錢尼和倫斯斐。

他們都發了一筆橫財。他們不僅把建築和軍事合約發包給自己的朋友，還從中收取回扣。

更重要的是，他們從事股市內線交易。

英國、法國、德國、義大利、日本、摩納哥和其他國家已經發起跟911事件相關的內線交易調查行動。

有關單位相信:如果他們可以證明基地組織的特工從股市中獲利，他們就能證明基地組織就是911攻擊事件的幕後主謀。

所有的證據都指向911事件之前有非常大筆的內線交易。

義大利外交部長--Antonio Martino表示:我認為有支持恐怖主義的國家和恐怖組織在幕後進行國際市場的投機交易。

" 德國央行總裁--Ernst Welteke表示:德國央行的研究人員已經找到幾乎不可否認的內線交易證據。"

就連CNN都報導監理機關查覺到史上頭一遭有人擺明要在恐怖攻擊發生前操弄金融市場並且從中牟取獲利。

一旦有人認真研究誰透過911事件在股市中獲利，美國的寡頭權貴們就死定了。

“世界上只有一個組織有能力忽悠全世界。我現在告訴大家。這個組織絕對不是蓋達組織，而是中央情報局。”

“永遠都不可能有真的調查行動。911事件是影子政府投入一切人力和物力謀畫的行動。”

這位79歲的老人家在自家度過人生最後的幾個禮拜。

他表示自己不擔心會因為臨終爆料被抓去關。

"如果他們要抓我，他們接下來就得抓其他人。他們只會利用媒體打壓我。媒體就是一幫收了黑錢，受命要打壓911事件真相的傢伙。”

其實點解有幢大樓無飛機撞都冧咗

事後好多人都講過似係爆破

真真假假

華氏2777

911事件產生了千奇百怪的陰謀論

撰文／薛莫（Michael Shermer）
翻譯／蔡耀明

著名法國左翼運動分子梅桑（Thierry Meyssan）的911陰謀論著作《驚天大騙局》（L’Effroyable Imposture ），成了2002年暢銷書。我從未想過這種「低級把戲」能在美國找到任何知音，但最近一場公開演講中，我被一名叫麥可．摩爾的人「打敗」了。這傢伙自稱製片人，並氣急敗壞地把「911事件」說成是由布希、錢尼、倫斯斐，以及美國中央情報局的精心安排，而且這只是他們支配全球和建立新世界秩序計畫中的一部份。他們的計畫有GOD（黃金、原油、藥物）為後盾，藉由對雙子星世貿大樓和五角大廈發動「珍珠港式」的襲擊，取得興起戰端的合法性。他拿來一張印滿了網址的假鈔解釋說，詳細的證據就在上面（鈔票上的“1”以“9-11”取代、華盛頓的肖像則由布希代替）。

事實上，如果你在Google鍵入“World Trade Center”和“conspiracy”，可以找到逾25萬筆連結。在這些網站裡，你會發現有些人認為五角大廈是遭導彈擊毀的；美國空軍戰機是奉命「讓路」，而不攔截撞擊雙子星世貿大樓的美國航空11和175航機；雙子星世貿大樓是在飛機撞擊後不久，由毀滅性的定時炸彈所夷平；神秘的白色噴射機在賓州擊落93航機；以及紐約猶太人（當然也包括猶太復國主義者和其他早期以色列教派人士）當天奉命留在家中。此種書籍出版也相當豐富，包括馬爾斯（Jim Marrs）的《內鬼作案》；葛里芬（David Ray Griffin）的《新珍珠港事件》；漢弗萊（George Humphrey）的《911：大幻影》。揭穿這些陰謀式胡言亂語的最佳範本，刊登在3月號的《大眾力學》上，該文詳盡無遺地逐一分析了那些最流行的胡說。

認為「少量無解異象能鏟除根深柢固的理論」是個錯誤的信念，它是所有陰謀式思想（正如創世論、否定納粹大屠殺和各種扭曲的物理學理論）的核心。「911陰謀論」的所有「證據」，都犯了這種謬誤。那些觀點是很容易駁斥的，因為科學理論並不是由孤立的單一事實建立起來的，而是由多方線索集合的證據匯聚而成。

舉例來說，根據911研究網，鋼的熔點為2777°F，但飛機燃料燒起來只有1517°F。鋼沒有熔化，塔就不會倒塌。超級最高機密網說：「飛機沒有使雙子星世貿大樓倒塌，是炸彈幹的。」錯了。在《礦物、金屬與材料學會期刊》裡的一篇文章及後續的訪問中，麻省理工學院的工程學教授伊加（Thomas Eagar）解釋了箇中原由：鋼在1200°F時會失去50%的強度；九萬公升的航空燃油點燃其他可燃物，像小毛毯、窗簾、家具和紙張等在燃油耗盡後仍繼續燃燒，使得溫度升至超過1400°F，並且把地獄般的火場擴展至每座建築物。單一鋼材的水平支架出現華氏數百度的溫差，使得它們下陷、彎曲變形，然後是固定橫樑和立柱的角夾斷裂。當一個支架垮了，其他的也就跟著垮。當一層塌陷到下一層，下一層也會失守，層層疊疊而產生煎餅效應（pancaking effect），觸發50萬噸的結構粉碎。陰謀論者爭辯說，建築物應該往旁邊倒塌，但每座建築物內有95%是空氣，它們只能垂直倒塌。

所有911陰謀論的說法都是這麼容易駁斥的。以五角大廈的「導彈攻擊」為例，我詢問了那位製片人，當時消失的77航機到底發生了什麼事。他嚴肅揭露：「飛機給毀了，而乘客則遭布希的情報員謀殺了。」我回嘴：「你是不是要告訴我，數以千計的共謀者要掩蓋這一切，當中連一個要上電視或寫書說出一切的告密者都沒有？」我以這種方式面對UFO專家，要求他們提出具體的證據時，得到同樣糟糕的回答：「黑超特工隊（Men in Black）讓目擊者保持緘默，而死人則說不出任何故事。」

【欲閱讀更豐富內容，請參閱科學人2005年第41期7月

911 真係好多人話假

又有小中國五毛Chink狂share埋d維穩陰謀論

好心啲巴打上多D metabunk 啦

看圖作文

其實點解有幢大樓會往旁邊倒塌

7號大樓倒塌

NIST日前宣稱，他們已經作出結論，倒塌的根本原因在於大火，同時指出，這是人們首次得知火災引起高層建築物整體坍塌的實例。首席調查員Shyam Sunder透露：「錄相和照片證據與精密計算機模型相結合，表明無論是炸藥還是燃料在世貿中心7號樓的倒塌中都不起作用。」而其他因素——桁架、支梁及用來從大樓的上層向變電站和大樓基礎部分的圓柱傳送重物的懸臂（WTC 7就建在變電站上面），也都不是主要原因。真正的關鍵在於大跨度樓蓋體系在數百度高溫下產生的熱膨脹，儘管當時的高溫低於當前實踐中通常考慮的耐火極限。 WTC 7使用了廣泛應用的結構體系設計。

因此，儘管大火的溫度不夠高，但是熱膨脹依然使得大樓發生結構性倒塌。

謠言同樣被科學擊破

Content farm

呢d咁長篇大論 又咁多陰謀諗9嘅報導 同【天津核爆】篇文差唔多

呢啲垃圾文大撚把

又黎jet fuel can't melt steel beam

7-11 was a part time job

所以共產黨是樓主的父母

有英文source先再考慮睇唔睇啦

Jet fuel can't melt steel beam

維穩機器正式啟動

inside job

CC台連P仔真係好鐘意睇content farm

知道好耐啦